全球63城市與港人同行

全球63城市與港人同行

珀斯市有小型飛機拉起「Perth Stands with Hong Kong」橫額為港人打氣。

【連線集氣】

【本報訊】逆權運動遍地開花，全球連線對抗極權。網民發起9月29日「全球反極權大遊行」，全球23國、63個城市都有人上街遊行支持香港人，對抗暴政。單是澳洲就有七個城市響應，悉尼及墨爾本分別有3,000及800人參加，昆士蘭的布里斯本亦有逾百人由國會大樓遊行至市政廳，沿途高叫口號；珀斯就有人用小型飛機在天空拉起橫額「Perth Stands with Hong Kong」（珀斯支持香港），為港人集氣。

全球反極權大遊行適逢香港佔領運動五周年後以及10月1日中國國慶70周年之前，多國城市接力支持港人，除了澳洲多市，還有台灣、德國漢堡、法蘭克福和柏林、比利時布魯塞爾、英國倫敦、愛爾蘭都柏林、荷蘭阿姆斯特丹、法國巴黎、意大利米蘭、烏克蘭基輔、加拿大哈里法克斯和聖約翰，以及美國西雅圖、紐約及華盛頓特區等，全球各地集會至少有74場。

馬來西亞吉隆坡雪蘭莪州昨晚亦舉行「大馬撐香港反極權集會」，原定在隆雪華堂大門外的空地舉行，但獲悉中國大使館不斷向隆雪華堂施壓，大會最終更改地點。

相關新聞：武力威嚇醜出國際 中共冇面

上一則
上一則
「特朗普」被捕疑遭箍頸

下一則
下一則
飛機拉橫額：Stands with Hong Kong

武力威嚇醜出國際 中共冇面
遊行前 警先拉人放催淚彈
棍毆市民反被追打 卧底開真槍
警疑喬裝縱火嫁禍示威者
食催淚煙 和理非散完再聚
良心冰室推「港人必勝飯」
防暴圍紅磚教堂狂搜身
「特朗普」被捕疑遭箍頸
飛機拉橫額：Stands with Hong Kong
「香港抗爭仍然未成功」
華使館施壓阻集會
冒雨高呼五大訴求
「中共是警暴始作俑者」
胡亂打人 搶奪手機 欺負智障 警暴肆虐
10萬台人冒雨撐港反極權
何韻詩鏡頭前遭淋紅油
同樣的濟南路 不一樣的口號
旺角衝突五人被捕 防暴至少開五槍
途人摺紙 自由鳥佔領時代
市民齋㩒 美心票鏈又一城高懸
罷課集會200人唱香港之歌
四煞圍毆何偉航 威嚇退選
粉嶺撕紙漢圖掟青年落橋
港鐵列車逃生裝置再遭打開
盧建民︰私了易中政府圈套
9.28狂查巴士 大狀斥無理
警爛仔式謾罵 斥市民「垃圾」
全民黑衣 明日多區集會抗暴政
年輕人拒自認中國人 梁美芬賴教育
人權法點名封殺大公文匯
公民黨×青衣島民 出戰區選攻建制巢穴
新同盟20人參選：延續反送中
吳靄儀：蒙面法會激起民憤
西環集中營︰人權法針對大灣區 攞中共老命
槍彈狂轟港島 百人受傷被捕瘋狂警暴迎十‧一

推呢d

推